班農4日前講既野睇黎係真

話有一個武漢高級別既人走左佬.著草到美國
準備就快公開

今日特朗普宣戰啦
講明要報復.
美國總統特朗普表示，證據表明武漢實驗室與新型冠狀病毒疫情有關，威脅將會加緊對北京的報復行動，包括徵收新的關稅。

被問到是否掌握任何細節，證明武漢實驗室是病毒源頭，特朗普說「是」，但現時不能公開。特朗普暗示，中國是故意釋放病毒，又說無論是基於錯誤這樣做，抑或是故意，都是可怕的事，情報機構正尋找有關結論。

美國情報部門較早時說，得出結論，新型冠狀病毒並非人為製造或基因改造，將繼續檢視新出現的資訊和情報，判斷疫情爆發，是因為通過與受感染的動物接觸，還是武漢實驗室發生意外所致。

快啲打啦

push

侵侵講既野同情報部門有衝突wo